親人過身問題

想問親人過身後，佢經營一間有限公司，申請左死亡證後，佢公司戶口會唔會被凍結？因為要出糧比員工，所以想問問有無相關經驗巴絲？（怕直接問銀行會出事）

想出糧俾自己牙？

我唔等住用佢d錢，但係其它人都要出糧

要視乎公司户口係咪聯名？同埋要去做承辨

你都幾撚賤

要搵遺產受益人去承繼

呢個問題我唔識
幫你推上去睇有識嘅人問
試唔試下打電話去客戶服務問下？
見唔到樣 又唔知你係邊個
可以試下呀

要承繼既話最快都一年半載，咁無理由唔出糧比員工

好

如果個戶口係公司名既
建議先做遺產繼承, 股份轉名, 繼承人成為公司股東及董事
再去銀行搞轉簽名, 咁就搞掂
唔識搞可以搵律師

我三年前都係個audit幫我搞